<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="home_title">หน้าแรก</string>
    <string name="skill_title">ทักษะ</string>
    <string name="education_title">การศึกษา</string>
    <string name="experience_title">ประสบการณ์</string>
    <string name="full_name">นาย ชาญชัย ชนาเทพาพร (ปอม)</string>
    <string name="greetings">"แอพพลิเคชั่นแสดงผลงานใช้เพื่อแสดงฝีมือการสร้างแอนดรอยด์แอพพลิเคชั่นซึ่งนอกเหนือจากการสร้างนี้ยังมีทักษะอื่นๆที่ผมสามารถทำได้อีกมากมาย"</string>
    <string name="call">โทร</string>
    <string name="send_mail">เขียนอีเมลล์</string>
    <string name="subject_mail">ส่งจากแอพพลิเคชั่นแอนดรอยด์</string>
    <string name="open_github">เปิด github</string>
    <string name="open_linkedin">เปิด linkedin</string>
    <string name="job_1_title">นักวิทยาศาสตร์ข้อมูล</string>
    <string name="job_1_duration">3 เดือน</string>
    <string name="job_1_range">มิ.ย. – ส.ค. 62</string>
    <string name="job_1_company">บริษัท พีทีทีดิจิตอลโซลูชั่น จำกัด</string>
    <string name="job_1_detail">ผมได้รับมอบหมายให้วิจัยและพัฒนาระบบทำนายคะแนนความพึงพอใจจากความคิดเห็นในร้านอาหาร โดยโปรเจคนี้เป็นโปรเจคเดี่ยวที่ใช้โมเดลการเรียนรู้แบบ deep learning ซึ่งมีขั้นตอนดังนี้ ขั้นแรกเก็บรวบรวมข้อมูลความคิดเห็นและความพึงพอใจจากเว็บไซต์หลังจากนั้น ศึกษาโมลเดลที่เหมาะสมจากฐานข้อมูลการวิจัย และขั้นสุดท้ายคือเลือกใช้โมลที่ให้ความแม่นยำสูงสุด</string>
    <string name="job_2_title">นักพัฒนาซอฟต์แวร์</string>
    <string name="job_2_duration">2 ปี</string>
    <string name="job_2_range">ก.ค. 63 - ก.ค. 65</string>
    <string name="job_2_company">บริษัท คิงเพาเวอร์คลิก จำกัด</string>
    <string name="job_2_detail">ผมได้ทำหน้าที่นักพัฒนาซอฟต์แวร์ในบริษัทขายสินค้าออนไลน์ โดยมอบหมายให้จัดการในส่วนของข้อมูลสินค้าเช่น ระบบค้นหาสินค้าด้วย Elasticsearch, การนำเสนอสินค้าเฉพาะบุคคล และการพัฒนา API ซึ่งการพัฒนา API ได้ใช้ทฤษฎีการออกแบบซอฟต์แวร์แบบ Domain driven design และการเทดสอบระบบร่วมด้วย ในส่วนของงานอื่นๆได้แก่ การสอนใช้เครื่องมือสมัยใหม่ให้เพื่อนร่วมงานเช่น Elasticsearch, Apache Kafka</string>
    <string name="back_end_eveloper">นักพัฒนาซอฟต์แวร์</string>
    <string name="android">นักพัฒนาแอปพลิเคชั่นแอนดรอยด์</string>
</resources>